\section{Cronograma}
\begin{frame}{Cronograma}

\tiny
\setstretch{1.5}
\begin{longtable}{p{3cm}||c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c}

\hline
{\textbf{Atividades}} & 
{\textbf{\rotatebox[origin=c]{90}{ Fev }}} & 
{\textbf{\rotatebox[origin=c]{90}{ Mar }}} & {\textbf{\rotatebox[origin=c]{90}{ Abr }}} & 
{\textbf{\rotatebox[origin=c]{90}{ Mai }}} & 
{\textbf{\rotatebox[origin=c]{90}{ Jun }}} & 
{\textbf{\rotatebox[origin=c]{90}{ Jul }}}  & 
{\textbf{\rotatebox[origin=c]{90}{ Ago }}} & 
{\textbf{\rotatebox[origin=c]{90}{ Set }}}  & 
{\textbf{\rotatebox[origin=c]{90}{ Out }}} & 
{\textbf{\rotatebox[origin=c]{90}{ Nov }}} & 
{\textbf{\rotatebox[origin=c]{90}{ Dez }}}

\\ \hline \hline
\endhead
\endfoot

{Levantamento do tema} & \textcolor{mygreen2}{\textbullet} & & & & & & & & & & \\ \hline 
Pesquisa bibliográfica & \textcolor{mygreen2}{\textbullet} & \textcolor{mygreen2}{\textbullet} & \textcolor{mygreen2}{\textbullet} & \textcolor{mygreen2}{\textbullet} & \textcolor{yellow}{\textbullet} & \textbullet & & & & & \\ \hline
Testar a durabilidade de bateira do dispositivo & & \textcolor{mygreen2}{\textbullet} & & & & & & & & & \\ \hline
Verificar tamanho do arquivo gerado pelo aplicativo de coleta de trajetórias & & \textcolor{mygreen2}{\textbullet} & & & & & & & & & \\ \hline
Modelar base de dados &	& & \textcolor{mygreen2}{\textbullet} & \textcolor{mygreen2}{\textbullet} & \textcolor{yellow}{\textbullet} & & & & & &	\\ \hline
Construir o ambiente para plotar trajetórias & & & & \textcolor{mygreen2}{\textbullet} & \textcolor{yellow}{\textbullet} & \textbullet & & & & &\\ \hline
Implantar colares na vacas - fase de adaptação	& & & & & \textcolor{yellow}{\textbullet} & & & & & & \\ \hline
Coletar trajetórias	& & & & & \textbullet & \textbullet & & & & & \\ \hline
Analisar dados das trajetórias & & & & & & & \textbullet & \textbullet & \textbullet & \textbullet & \\ \hline
Conclusões & & & & & & & & & & \textbullet & \\ \hline
Apresentação & & & & & & & & & & & \textbullet \\ \hline

\end{longtable}

\end{frame}
